GME 70 - 69 未1001勿回

今晚唔撚係ENDGAME
ENDGAME係佢要不問價買貨個日
姐係升到無頂溶斷到你賣唔撚到直到上到$10000個日

$32857啊

32857

今晚唔係end game

杜期跌緊三舊

Sh到下星期

手持call 應該點做？

傻鳩

屌 IB 唔比我set limit 賣單既

今晚繼續唔比買
我諗暴動都似

今日睇價走/等execute

我估citron今晚開live話反手做long，當年LK都係反手

咩意思先？

BUY THE DIP
HOLD THE FUCKING LINE
STRONG HOLD
TO THE MARS

CAN'T STOP
WON'T STOP
GAMESTOP

You Only Live Only

有撚用 拜登落order 唔比散戶買架。不過比幾皮野睇下呢單野點發展絕對值，strong hold to the end

YOLO = You only live once

...

咩料

YNWA

每個post都有笑料 前排先有人問yolo點申請 早兩日又有人問sogo開戶要幾耐

笑死

笑死我

YOU NEVER WANT AAPL

True 好撚廢

YOU NEVER WANT AMC

GMMB

YOL9

有冇師兄知道琴晚盤後牛牛做唔做到賣, 我知買唔到
用牛牛係我唔岩, 過左今次之後一定轉

GME MOON MOBILISED BASE

其實係IB問題 唔關牛事

GIVE MY MONEY BACK
其實係講緊amc

個腦auto correct左
睇完comment再望多次笑出聲

好似冇人屌IB

我屌緊

屌到應喎

想問牛牛係咪5點可以買

道理上係 實際就心照

真正嘅 RETARD出現喇

一開盤前果時應該買到嘅
琴晚都好似係6 7點先開始卡單?

牛逼人sh

建議平唔係DEEP ITM DEEP到無人接貨都唔EXECUTE

咁佢D SHORT都要還做LONG好啊推埋GAMMA

條屎忽可以真係cover左

請問牛牛仲買唔買到？ hold緊80幾股

Execute唔到 broker係咪唔使負責 我記得好似有條款係咁寫過，話咩極端情況下execute唔到變廢紙佢唔會負責，所有風險由客戶承擔

唔好俾人引走買Dogecoin 同 AMCwsb 又有人搞事
PSYOP 嚟

牛牛要割美國佬肉幫你sh，知道華人劣根性

pin this pls

真心需要買唔到都係抵屌
但支牛同時賣唔到都係好事

有冇人打算今晚再入 咩卷商買到

但沽空比率未回落唔係就代表仲有人沽緊要買貨買？邊個都好，有人沽就自然要搶貨

有冇人可以列番呢幾日出既招?

依家盤後咩價？

311.99

Thx
SH

我想問...如果到左期..班仆街要硬食我地D價...如果佢地唔比夠買咁點

Gamma squeeze

強制SH
依家係驚佢系統自己幫我平倉姐

5點IB仲入唔入到貨

冇人short佢點long

係，有新空頭入場

sofi

當去個旅行
小弟學生買幾股當睇演唱會

如果佢對住另外班基金反手做long , 佢以後仲點玩

今晚棍落150 就有幾多買幾多 買到市場0流通股